香港真係愈嚟愈多TB

出一出尖沙咀，每5分鐘就撞到一個 個個都拖住女
一係就係時裝店鞋舖啲sales
見到都唔開胃

啲女同TB拍拖
究竟係鐘意男人定女人

就算啲TB著得幾型幾潮，都係一個無撚用的女人

都算幾開心

去到最後啲直女去搵男人嫁，啲TB孤獨終老

依連登講法就係"女的也好，不會令我懷孕"

如果見到TB跌咗嘢
一定大大聲話
小姐，你跌咗嘢喎

多數揀TB做伴侶啲女，個樣都夠避孕

有人送金送禮送返屋企

最重要唔洗俾人屌

又真係幾著數

TB只係一種垃圾生物
同性戀我唔反對
但係你要扮男人呢吓先黑人憎
當你女人嗰陣又叫人尊重你 當佢係個男仔
但係一有咩搬搬抬抬嗰陣就縮 話咩自己係女仔
屌你老母食兩家茶飯
女又俾你班臭閪TB搶走三分一 仲要專揀索嘅黎溝
男人嘢又唔撚洗你做
正一社會蛀蟲

我有rap得好勁🤗

講緊個TB個樣
我識嘅TB啲女都好索

老鼠烏托邦實驗

無錯
性取向係點從來沒有問題
做乜要扮男人溝直女

如果全部TB乖乖地做返女仔，搵返同性戀嘅女仔咪幾好

其實全世畀黎講
香港扮女性扮男性比例應該係最高
其他地方既女性同性戀，會係真女真女
而唔係假男真女

人類滅亡先兆

圖呢

掉轉嚟講，都唔會見男同性戀者同偽娘拍拖

不過TB佢地生得柒又無波
唔扮男人無人會要

呢個真

一個TB偷偷留下負評

留負皮但係又反駁唔到

兩個

TB入女廁會捉住佢講：
先生，你入錯廁所喎

見過個真係幾型 有魅力
係絲都有d心跳加速

平時叫佢地小姐，入到廁所叫先生

得個樣，無撚用

做操重嘢果陣又會施施縮縮

TB同偽娘性質上根本冇分別
但點解偽娘通常都比人話變態
就連男同男一齊都比人歧視

每次見到啲死tb 都會好想恥笑
因為諗到佢哋點扮男人都唔係真男人 都係要死入女廁

可以同女朋友一齊去廁所，好sweet喔

TB死全家

見一個打一個

Starbucks有好撚多
每間鋪都總有一兩個

搵tb做情侶係咪都係臭閪港女
明明中意男人樣 但又要女人嗰種體貼 要對方感同身受就自己
如果係咁篩走曬佢地仲好 反正未見過靚既

啱呀，做TB好大部分只係做返女仔無人要
同TB拍拖嘅女仔好多會搵返真男人埋單

TB性格閪到癲
最撚憎

最後啲臭閪港女搵男人埋單，TB孤獨終老

男人婆就係臭格啲

日本好小見tb

我同你講啲女人點解會變TB，我以前有個TB friend,通常嗰啲係比男仔傷害過先會變

多數都好矮

講到尾姐係無男人要

TB就是賤
唔明點解易服癖係精神病
死TB就唔係

幫女朋友攞高啲嘅嘢都唔得

打扮中性姐
利申 好鍾意HOCC

菲律賓呢 星期六日成日係街見到

TB?

菲奴喺香港無人無物造就菲律賓TB出現

有無人對假期出現嘅菲律賓TB有興趣？

死tb

屌你老母本身都冇女咖啦，仲要比TB爭食 死TB冇鳩屌閪就咪撚霸住哂啲閪唔比我地屌啦

男人的外形 但無男人的氣量 同時又要拿盡女士的著數 這就是TB最令人討厭的地方

因為女人根本唔需要男人條撚
香港d教育搞到性愛係妖魔咁

衰撚過蝗蟲

12個負評，連登咁多死TB

所以敦倫要去倫敦

即係咁
你有撚無撚其實都唔緊要
但食兩家茶飯先仆街
當然，好多個樣串柒柒，個格又西真係好惡頂
反而gay 佬啲格唔會咁黑人憎

其實啱，同得tb 一齊嘅女好極有限

人地tb係無撚用
但係你有撚都冇用咯

仲有，有無人發覺通常做得TB都係啲sales, waitress之類，有幾可會見到成功人士係TB?

蘇絲黃

Be fair有啲男人都係咁

不過TB一定唔敢幫女人捉蟲

你著舊鞋幫TB埋單咋

TB有無得企喺到屙尿？

咁TB搵邊個埋單

召喚慘過返印度

其實我都覺得香港嘅比例係真係特別高
外國都係有Tb但真係冇咁多
通常都係長頭髮同長頭髮
我都唔明點解要女扮男
同埋一陣時候覺得啲Tb好然扮晒嘢

利申 lesbian 長頭髮 鍾意真係著女人衫同長頭髮嘅女人

Tb絕大多數性格都好差

遇過

九隻tb負皮又反駁唔到

未見過有TB 啲格係唔閪

想睇駁唔到又要嬲果個閪樣

全港最窮果隻TB

按目前硬件技術既發展，全球既TB都愈黎愈多，想像下，以前一開始磁碟既幾十KB, CD既幾百MB到DVD, USB手指既1GB, 8GB, 16GB.到後來既硬碟閒閒地都1TB, 2TB。仲以，仲唔係全球都愈黎愈多TB?

我都覺

勁閪同串 聲大夾惡當自己好man

其實D大公司係咪應該禁止TB既出現,阻止人地返工女人扮男人
換轉男人做偽娘又唔撚比
TB返工D制服著曬男裝就得

嘈生曬

有冇上報衛生防護中心？

男女平權

Why

死TB

4歲女童遭擔當「保母」的女同志情侶虐待至昏迷，涉案同志情侶今早在區院認罪。庭上透露，男性化打扮陳天佑（36歲）和馮嘉寶（41歲）維持情侶關係已12年，在照顧女童期間，曾拍下一段長達10分鐘的虐待片段，片中只見兩人用夾文件的大鐵夾鉗住女童鼻子，其間不但說出粗言穢語，更厲聲呼喝女童，要求她開聲承諾：「如果我再講大話，就塞落垃圾桶，掉出街。」片段最後輾轉落入女童生母的友人手中，再轉交警方調查，成為本案重要證物之一。
相關新聞：拳打捏陰火機灼虐4歲女童致昏迷 女同志情侶保母認虐兒

暫委法官何俊堯要求控方在庭上播放有關片段，片段中受害女童稱呼次被告為「契媽」，次被告則喚首被告作「老公」。
揚言要將片段上載到Facebook和YouTube
片段鏡頭一直拍攝女童。身穿睡衣的女童，鼻子遭大鐵夾鉗住，啜泣聲不斷。首被告厲聲要求她承諾不再說謊，次被告揚言：「我錄緊影㗎，下次仲勁呀！」眼泛淚光的女童啜泣表示：「我唔知呀……」及後有一隻手拍打女童鼻上的鐵夾，首被告並說：「你自己平復吓，你自己問契媽。」
女童及後邊哭邊道：「契媽……我……會聽話……」次被告即謂：「識嘅原來，影住佢﹗」又揚言要將片段上載到Facebook和YouTube，「周圍畀人睇，睇下你幾咁曳」。
首被告及後不斷要求女童自行說出「如果我再講大話，就塞落垃圾桶，掉出街」這句子，但女童未能依言照做。首被告遂怒斥：「你夠X薑，你試下唔用個腦記住，咁簡單嘅嘢都唔記得，即係冇心裝載。」
首被告：夾到個鼻高X咗
鏡頭一度拉近聚焦拍攝女童臉部，有人伸手扯住女童衣領。首被告稱：「你同我拎個屎忽腦出嚟記X好住﹗」次被告插話：「佢唔係唔識講，佢唔講咋，佢識講㗎。」首被告厲聲吩咐女童深呼吸，女童聞言舉高雙手並大力呼吸。次被告及後斥責女童「唔X集中」，首被告則謂：「係咪要夾埋個嘴先得！」
及後有人將鐵夾拿下，首被告即謂：「夾到個鼻高X咗。」次被告附和稱：「係囉，靚啲囉。」女童顯得一臉惶恐。首被告再次要求女童重複承諾不再說謊，次被告在旁說：「佢特登㗎，因為你夾X佢嘛，佢報復心好……」片段至此中斷。

死tb 愈多證明香港愈多精神病人

好憎Tb

上個禮拜見過一個入男廁，從身形外貌我都幾肯定佢係女人嚟

當人哋盲㗎咩

我諗佢都唔介意，佢當正自己係男人

其他人介意嘛 好心入殘廁

下次話

小姐，呢到男廁嚟喎